gogo van 載貨一問

如果帶住個二百磅既肥婆算唔算係貨

如果係生物就唔算

一包紙巾

二百磅美極都唔算貨？

寵物加十蚊 肥豬

手拎唔計架
我試過一次去機場拎住個喼+個紙袋都拒載
不過多數都唔理

帶件賤貨得唔得